BTOB Peniel

今次食左維生烏絲素定係用左霸王？抑或植左髮？

都係咁柒

雖然一早知全隊都唔靚仔
但張相影到成隊都弱智咁

昌夑側面ok